Youtuber嚟講，小玉都幾乞人憎

三更半夜去人地舖頭搗亂，
表情又猙獰，
講嘢煩同嘈

人地Hajime 社長炫富，起碼佢冇影響到人
佢炫富，只會令人覺得佢好乞人憎
雖然佢不嬲都係煩膠，但自從佢啲訂閱數多過佢細佬，佢就好似走火入魔咁。

仲有條片後面又有啲懶感性說話，都唔知佢想點
扮晒懷才不遇咁

台灣youtube界小強
台灣d創作者其實質素好參差

個樣真心衰

呢條片係後續，話說上面條片
佢俾便利店投訴未經批准拍攝
所以條片被強制下架

呢條可以話係佢嘅道歉片
但一啲歉意都冇，仲要假喊
條片仲要開廣告賺錢
呢個人真係好厚面皮

條西面肥婆同佢相映成趣

好樣衰 做埋啲標題黨 明明三萬幾邊有用十萬

7000幾蚊港紙都好攞出嚟講

佢啲片一啲養分都冇
台灣人本身冇腦先做就到呢類youtuber發達